\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{O que é destinação final ambientalmente adequada?}

\begin{figure}[htb]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{4}
\end{figure}


Destinação de resíduos que inclui a reutilização, a reciclagem, a compostagem, a recuperação e o aproveitamento energético ou outras destinações admitidas pelos órgãos competentes do Sisnama, do SNVS e do Suasa, entre elas a disposição final, observando normas operacionais específicas de modo a evitar danos ou riscos à saúde pública e à segurança e a minimizar os impactos ambientais adversos;



\end{document}
